跪求Ed Sheeran 演唱會票兩張

如題
食炒都唔緊要
有無巴絲知道邊度有得買

3000放比你

屌你老母 就係你呢d黃牛撚搞到好多想睇既人要食炒價 你老母食全家啦

樓主自願食炒